<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/">
    <title>CS Club Auckland</title>
    <link href="https://csclubauckland.org.nz/feed.xml" rel="self" />
    <link href="https://csclubauckland.org.nz" />
    <updated>2022-12-13T11:57:14+13:00</updated>
    <author>
        <name>Tomas Adamek</name>
    </author>
    <id>https://csclubauckland.org.nz</id>

    <entry>
        <title>Co se chystá</title>
        <author>
            <name>Tomas Adamek</name>
        </author>
        <link href="https://csclubauckland.org.nz/co-se-chysta/"/>
        <id>https://csclubauckland.org.nz/co-se-chysta/</id>
        <media:content url="https://csclubauckland.org.nz/media/posts/3/pig.jpg" medium="image" />

        <updated>2021-04-10T16:51:58+12:00</updated>
            <summary>
                <![CDATA[
                        <img src="https://csclubauckland.org.nz/media/posts/3/pig.jpg" alt="" />
                    <p>Tady je seznam plánovaných akcí, na které se můžete těšit. Naleznete zde také informace o tom, jak si nenechat žádnou akci utéct. A samozřejmě nám můžete s nějakou i pomoct!</p>

                ]]>
            </summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                    <p><img src="https://csclubauckland.org.nz/media/posts/3/pig.jpg" class="type:primaryImage" alt="" /></p>
                
<p>Veškeré plánované akce vkládáme do našeho klubového kalendáře. Asi nejlepším způsobem, jak mít neustálý přehled o plánovaných akcích a dnech kdy se konají, je přidat se tento klubový kalendář do vašeho počítače či telefonu. Pokud navštívíte <a href="https://calendar.google.com/calendar/u/5?cid=aW5mb0Bjc2NsdWJhdWNrbGFuZC5vcmcubno" target="_blank" rel="noopener noreferrer">tento link</a> a máte google účet, stačí jen kliknout na tlačítko add a váš kalendář si bude automaticky načítat nové akce - a to na všech vašich zařízeních včetně vašeho telefonu či tabletu. Pokud google účet nemáte, můžete si zobrazit staticky kalendář <a href="https://calendar.google.com/calendar/embed?src=info%40csclubauckland.org.nz&amp;ctz=Pacific%2FAuckland" target="_blank" rel="noopener noreferrer">tady</a>. Anebo můžete zkusit <a href="https://calendar.google.com/calendar/ical/info%40csclubauckland.org.nz/public/basic.ics" target="_blank" rel="noopener noreferrer">iCalc format</a>, který by měl jít napojit na jakoukoliv jinou aplikaci.</p>
<p>Zhruba měsíc před akcí pak zasíláme oficální pozvánku emailem a vytváříme událost na facebooku, kde se můžete přihlásit a získat podrobnější informace.</p>
<div> <gcal-event-list></gcal-event-list></div>
            ]]>
        </content>
    </entry>
    <entry>
        <title>Proběhlé akce</title>
        <author>
            <name>Tomas Adamek</name>
        </author>
        <link href="https://csclubauckland.org.nz/probehle-akce/"/>
        <id>https://csclubauckland.org.nz/probehle-akce/</id>
        <media:content url="https://csclubauckland.org.nz/media/posts/2/gulas.jpg" medium="image" />
            <category term="Akce"/>

        <updated>2021-04-10T16:50:05+12:00</updated>
            <summary>
                <![CDATA[
                        <img src="https://csclubauckland.org.nz/media/posts/2/gulas.jpg" alt="" />
                    <p>Jednou z hlavních aktivit Českého klubu je pořádání akcí pro krajany a jejich děti. Ať už se jedná o Guláš party, opékání čuníka popřípadě několikadenní pobyt na jednom z mnoha Aucklandskych ostrůvků.</p>

                ]]>
            </summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                    <p><img src="https://csclubauckland.org.nz/media/posts/2/gulas.jpg" class="type:primaryImage" alt="" /></p>
                
<p>Na následující stránce naleznete pár fotoreportu z již proběhlých akcí.</p>
            ]]>
        </content>
    </entry>
    <entry>
        <title>O klubu</title>
        <author>
            <name>Tomas Adamek</name>
        </author>
        <link href="https://csclubauckland.org.nz/o-klubu/"/>
        <id>https://csclubauckland.org.nz/o-klubu/</id>
        <media:content url="https://csclubauckland.org.nz/media/posts/1/vlajky-2.jpg" medium="image" />

        <updated>2021-04-10T16:16:32+12:00</updated>
            <summary>
                <![CDATA[
                        <img src="https://csclubauckland.org.nz/media/posts/1/vlajky-2.jpg" alt="" />
                    <p>Československý klub je nezisková organizace, jejíž chod spravuje klubový výbor. Členové výboru jsou dobrovolnící a za jejich práci jim není poskytována žádná odměna.</p>

                ]]>
            </summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                    <p><img src="https://csclubauckland.org.nz/media/posts/1/vlajky-2.jpg" class="type:primaryImage" alt="" /></p>
                
<p>Členem výboru se může stát kterýkoliv člen našeho spolku - pokud byste měli zájem se podílet na chodu klubu a pomáhat nám s vymýšlením a realizováním akcí pro naše členy, neváhejte nás <a href="https://csclubauckland.org.nz/kontakt/">kontaktovat</a> - velice rádi vás mezi námi přivítáme.</p>
<p>Každý rok je členy klubu volen předseda klubu - nositel této čestné funkce má za úkol klub reprezentovat a je jeho hlavní kontaktní osobou. OStatní klubové funkce jsou pak voleny členy výboru.</p>
<p>Spolek hospodaří s minimálním rozpočtem, jehož hlavní zdroj tvoří dotace z České republiky - a někdy také přebytky z akcí klubem pořádaných. Veškeré tyto příjmy jsou pak použité na další akce pořádané pro členy klubu.</p>
<p>Veškeré dokumenty týkající se chodu klubu jsou veřejně přístupné na <a href="https://bit.ly/3svS4HS" target="_blank" rel="noopener noreferrer">google drive</a>.</p>
<p><strong>Oficiální název:</strong> CZECH AND SLOVAK SOCIETY AUCKLAND INCORPORATED<br><strong>Alternativní název:</strong> CS Club Auckland<br><strong>Korespondenční adresa:</strong> 7 Glenside Ave, Pakuranga Heights, Auckland</p>
<h5>Členové výboru</h5>
<p><strong>Předseda:</strong> Hana Růžičková<br><strong>Pokladník:</strong> Hana Terry<br><strong>Ostatní členové:</strong> Bohuslav Brenner, Jiří Dostalík, Roland Kiss, Tomáš Adámek, Tomáš Friml</p>
<h3> </h3>
            ]]>
        </content>
    </entry>
</feed>
